覺唔覺 歌手 HANA 菊梓喬 比人吹大得好緊要?

又唔係靚女
都係3章野啦大佬 仲係到扮少女
有次係YOUTUBE見到佢BUSKING
拎住個結他 連彈都未撚彈過
都唔知識唔識彈
唱埋晒D洗腦歌
唔開名啦 即係 忘記我自己 久別重逢 呢類囉
把聲又唔係突出 唔係特別好聽
係一個個底好D既吳弱雞咁解
竟然有咁多人聽佢D歌
只可以講 TVB D MARKETING 真係幾勁下

肯陪老細咪得

佢很傻很天真

未入TVB之前好啲

上個po話低估左 今個po話比人吹大 即係點

吳若希唱歌好佢好多唔該

呢個菊梓喬唱歌好撚plain
K房是但執個都同佢差唔多
頂盡只係叫冇走音，講唔想識唱歌